有無人唔帶身份證出街？？？

唔係講緊落街買飯/踢波嗰啲，係講緊著得好整齊拎哂手袋銀包，但唔帶身份證喺身。我做銀行成日都見，好奇想知連登多唔多人係咁

早兩日踢波拎起左
琴日出旺角唔記得帶

吉妹，知唔知銀行teller要等幾耐先有得面試

我試過冇拎身份證出街成個月，都冇問題

你想做邊間呀？
我次次都好快咋，好似幾日就有消息

無人查同唔去銀街咪ok
我做銀行成日見啲人唔帶身份證嚟拎大銀碼現金

恒生

我曾經apply過，佢好似有send email打嚟叫我填野，又打過嚟但我miss咗call,不過印象中恆生係等等耐啲，中小銀行就快好多。

有冇邊啲會快啲 唔該晒吉妹

交通第二日就打嚟，出得起錢但好辛苦的

邊間好做

係公司落黎 無拎銀包 咪無帶
Btw 邊間

你講銀行？間間都唔好做架踻，但無技能得呢行經驗無計啦

咁快！我等左好耐啦，我今晚試下交通先，吉妹有冇邊間推薦？

我講緊有拎手袋同銀包，但銀包入面係無身份證的，見過好多呢啲客，我諗極都諗唔明

晉升如何

你本身有無做緊/做過？

講乜柒銀行

我係唔會升職嗰種人所以無考過牌，我一直都是做teller 你肯做又想升嘅梗係揀大bank但會好大壓力。

我都想知，明明我問緊身份證

我好似記得你做邊間
係咪中資 細行

我轉咗啦
但我無做過中資的

連落街跑步做gym都會帶身份證
比差佬查都唔洗比人的返去差館

我都係落一落街都會帶，但有啲客唔帶仲要串柒柒咁指住個鼻話我唔識佢，我好想call差佬嚟查佢

冇啊 冇經驗